點解我對住留言信箱講野會窒過平時對人講野?

明明已經知道係對住空氣講野, 應該唔使咁怕醜, 但都仲窒過平時對住人講野咁

有冇人好似我咁?

因為講左就返唔到轉頭